緊急!!!出吾到post,

點樣可以搵到原因??

打算出一個2000 字post 但彈左遇到未知問題,

事關小妹p牌開完po都推唔起，所以借個位嚟share啲睇法
基於武力嚴重不對等嘅關係，我地每次出嚟無論點都會損兵折將，手足入到去又比黑警虐待既然經濟先係我地要大力打擊嘅嘢，點解我地唔個個星期塞爆每一區嘅shk先？既起到抗爭作用，又安全啲，何樂而不為
因為比人拉嘅數目同成效唔係正比嘅關係
我地係應該用最低成本嘅方法嚟達到最大成效
歡迎討論

其實出400字左右姐, 個post 有youtube link 有jpec.
求高人解答

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel